淘仔耳機集中討論(39) - 耳你個聽為實

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失—>寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

病咗無開
明明唔係我1001
瞓醒都未有人開就我開算了

唔係不嬲都你開架咩

唔該曬巴打開po
新手留名

推

唔係

新手揮手區

7hz 40mm雙動圈
一開聲聽 Beats??

Dm7 巴打知唔知邊度有得試？有興趣

香港暫時未有貨
因為bgvp嘅市場唔止國內仲有國外

深水埗宜家有dms可以試

荼毒你

巴打呢一set港紙幾錢？
聽落點

原價3200港紙左右
但我識bgvp老細所以有平

聽感上個po有講...

新po LM
個tipsy越聽越正 性價比高

佢隻i-77真係唔錯

巴打想問下幾多錢？諗住過幾日得閒去試下

新手學嘢

新人留名

試過冇買
我會選擇Final E2000,聲菲爾（原廠要換走）

sor
唔知1001左

btw 深霧墨綠 巴打
想問下dmg 同dm7 分別大唔大?

好大....
dmg圈鐵 dm7全鐵
同埋價錢都唔止差200蚊

住得近我 小弟可提供試聽

睇落好正

想問吓cca同kz，邊個牌子抵玩d?

利申:新手

cca？

DT6

係,睇錯
價錢差好遠
我諗筆直只夠買dmg

可以直接上dms
...

聽落都好正

樓豬有冇聽過bgvp耳機

Dms淘寶冇得賣？

等我返香港我再po完全版dmg出黎

淘仔有
深水埗有得試
建議試左先 一切耳你個聽為實

話說有冇人買過ig daymanymc既334/335
同兔仔個版本有咩分別
d聲似唔似正版?

香港買會貴過淘少少？

唔知肥瘦佬會唔會返貨...
唔知點解肥瘦佬會賣得平過淘寶

大手入貨r到折掛

七百幾蚊都OK嘅
但佢而加加咗價¥1020......
啲螺絲全部生銹
單端3.5mm 用唔到....

整體聲音上去到香港地$2000樓下嗰啲headphones
係奇怪音場位置好後下 唔知點形容

唔知要幾大手

你可以𥄫下佢哋擺貨嗰個位
我諗大概一箱貨左右

最衰無時間去試

有信心就出
冇嘅就試左先出

其實係諗緊1000內邊隻好D,暫時真係得DMG/DMS岩心水
同樣唔係抄返黎

夠預算嘅話可以上dms
唔夠唔緊要
dmg都可以玩好耐

THX 巴打,聽日買淘個DMS先

我都想問呢個問題

各位巴打 我依個CDROM 又出現
想問吓 唔係繞耳款 MMCX頭嘅 有冇好介紹
兩年前巴打介紹過嘅 剛好壞咗
感謝

屋企人用過BGVP DX3S, 佢地話唔錯
不過唔係入耳

順便推埋E4000

唔係入耳就唔啱使 唔該巴打

感謝
係咪香港無行貨？ 依個價錢淘寶好驚伏

香港有

好， 唔係繞耳款真係好似無乜得選擇

btw之前無聊試過繞耳款嘅耳機如果左右調轉係可以就咁帶到

Cca c16係淘寶要成九百幾蚊，有無街鋪有得買？

去瘦佬到行個圈睇吓
點解到而家都仲問CCA

Fender 果d 左右調轉插 插唔插到

iphone係咪點都要用轉插?
有冇咩耳機可以直出又抵屌

我用嗰D 2pin耳機得
我都係無聊試玩

買機再買條lightning線換

你指自己駁線?
屌唔識呢D

買隻換到線嘅耳機, 再加類似呢隻lightning頭嘅線

機會黎喇 想放左隻IG VE8

ve8冇咩興趣
自從有次係星際聽左335就覺得好正

喂喂喂仲講緊cca就有d過份喇喎
有冇考慮過bgvp先

買返fitear 啦咁
兩間都唔點似

買番正版?

Ys

正版好貴

儲/分期/唔好再諗佢

Kinera 比起dmg 或者c16 係咪會好d

果舊耳膜啱位咩？

啱，兔仔J下個樣就得

利申殻已黃

屌
隔離forum嘅人話我吹水
話dm7係內部人員先拎到
問返我轉頭點解會出到dm7

淘仔有番啦
你貼條link屌柒佢

不過你宣傳得好似有d密..
難免比人覺得你係內部既人

淘仔 廿號先出貨 得番兩隻色 仲要得廿件

我都想屌柒佢....成件事好撚憨鳩...
有條友話我係“水軍”
我好撚想問返佢係邊到鄉下

有另一間賣緊

係咪講緊森韻
森韻只係代理...最好係bgvp聲學出

買左dms，唔知星期5到唔到
手機都夠推啦？

陣間po埋dmg先

dmg

認同, 淨no.3 唔係好得, no.3 ti就相當唔錯

做咩個個突然潛晒水

感覺上唔似只係線嘅分別

no.3係咪已經係新單元?

唔明

yea
3號動圈？

你懂的

外殼唔同嘛, 唔係咩
動圈外殼質地好影響聲, 加埋佢調音都應該有做功夫

我仲等緊bear 10嘅開箱同包膠

睇個外殼好似帶得唔太舒服咁

持有Azla嘅我表示無所畏懼

you win

不太了 腦已燒

可能機內線都有分別

時間係最好嘅退燒藥

冇錢先係

幫DS老闆搵緊隻10mm以下嘅動圈俾靜電耳機用
佢又走咗搞共鳴腔 老實講啲入耳式動圈
除咗特別標明產地 絕大部分都MIC
來來去去得幾間廠技術ok 一係用平板
雖然解決咗部分傳統動圈問題 個低頻量又唔夠
不斷卡住技術問題 又覺得唔夠完美
出到2046都出唔到 仲話賣七千

下次唔post爆炸圖
你班友成日玩串個party
等待淘寶的老闆去來香港打尻我咪仆街

邊有咁易丫

小心d唔好亂爆料仲好啦

用tipsy個圈

屌講真加密真係好秘密咩

係會員入嚟就睇到啦, 家陣又唔係講緊一個closed group圍內些牙, 冇人爆就冇人知

咁大個人應該識得人地分享嘅咩可以些牙, 咩要封口, 唔係所有嘢都拎得嚟做談資

畀人鬧咪算小事
一陣人地原來簽左NDA嘅, 爆響口搞到人有官司, 係咪畀人鬧兩句打兩拳就冇事先

你諗多咗
人地主動同我講兩年前生產
希望唔好令我以為係品質問題

出咗 我諗佢純粹想搵完美方案
不過加咗共鳴腔
根據Artio CU01個人聽感 應該低頻空氣感較多 空間感更好？

DT8 又話要改個更好的導管⋯⋯
等咗成個月都冇得試聽

話說部fiio x5 iii 有d冷聲,但上網話偏暖聲

冷的
m11都係冷

個陣照去馬
算

買咗就唔好理其他產品
搞到自己唔開心

不過都係消費者成長過程
之後你會清楚自己究竟想要乜

之前第一代暖聲架麻

你諗少左
我唔係特定指邊單
話咩有人玩串個party嘅又係你
緊要嘢唔好亂擺上網是常識吧

太暖聲覺得1999 分析力不夠
暖聲又覺得高音唔夠
平均又覺得淡味
冷又覺得低頻不夠 高音太多
loop until 2046

冷靜少少試清楚先買
我會特地唔帶EPS credit card去試
過一萬嘅野冷靜返一星期 仲係想要先買

冇 我功力咁勁聽得出咁多野

部dx150玩左幾個月岩岩放左
可以換m11了

頂唔順個ui啦？

可能想玩4.4啫

不如再加多少少

果然大家嘅少少都唔同睇法

試下無妨 啱聽就

m11又真係唔差

利申dx150打手

7hz 隻雙動圈大耳牛
暫時煲咗20個鐘 銜接係有明顯嘅gap位
但已經比啱啱開聲個一陣好咗好多
近耳仔負責中高 最後面嗰個負責500hz低頻
用緊一條$2000左右嘅銀鍍金 墨菊4.4 54音量
但硬係覺得個高頻怪怪地 可能煲煲下會滑返少少

除咗嗰啲濕鳩假7.1電競耳機之外 好似有好少有兩個動圈嘅大耳牛 個低頻距離感好特別下 遠少少
但佢而家加價到$1000好似有啲尷尬
之前買明明都係七百幾

反而隻aiva 耳機煲咗100小時分別唔太大
係個銜接好咗少少

其實用手機聽 係咪邊隻耳機都無所謂？ 反正出啲聲都係唔掂？

dx150想完AMP8返唔到轉頭用AMP6

唔係，答咗了

諗到d線全部要改頭就

每個post到底有幾多人問 下次開post諗定個名先

反而我入咗手佢條八絞吊頸銀線

下個po名: 咪再問kz同cca或者試完先問

nonono

屌 個dms準備出庫出左成日都未出

好硬？好粗？

好似8K?

8+1 放左係集運
想買埋部M11 陪佢 係咪都係淘仔買好？一齊運落黎

點解要集運
我對8+1都係順豐直到香港

m11港行現金價都係3700
你有相熟可能再平dd

本身有買開淘仔 順便集埋落黎
無相熟呀 保養方面又係一個因素 睇多啲意見先

買啦買啦
m11係唔錯
不過推8+1有少少底燥 但唔留心其實唔多覺

M11係幾方便，又有串流，三個頭都有，同埋唔貴，都值得入手

三千幾要xelento 仙女座都聽唔到有底噪好似得ZX300

到底淘仔好定瘦佬

有問題會自己留大陸寄去保養就淘仔
淘仔好似2900rmb送埋個remote

如果唔係就大鋪啦
大鋪行貨現金都係3700左右
衛訊好似都有fiio賣
可以睇下有冇咩信用卡有優惠

唔該巴打 一陣去睇睇先

M11 真心唔錯, 非常開心使用中

8+1叫佢比左3.5我 但想試4.4

換線，跟機線一般

你幾時買

緊係揀唔跟線

same
結果而家焗住用條舊線

想問下各位有關cm 耳機既問題

想問下大家點先算fit?

我帶咗上去 無話咩感覺 無唔舒服

但隔音方便 我覺得無比入耳把耳機好

姐係係地鐵都好明顯聽到聲

無播歌 但相比入耳耳機

入耳隔音好多

冇漏音就ok

乜野黎

想問下漏音既意思係咩？
姐係人地聽到我聽咩歌？

行走冇搖 左右不會大細聲（唔fit一面）
聲音比較貼耳膜

咁呢個又唔會

好似呢兩日先見post

原來係sif
mmcx不了

前日比錢,琴日集

其實幾得意 去啲耳機鋪咁上下就會聽到啲人
MMCX? 咪撚搞 然後啲店員就好尷尬咁樣和應
係呀 人哋本身設計係用來通訊唔係俾你做耳機㗎

仲等緊

證明好多人買啫

係未開賣

我全家4.4mm第五極都有做接地

想請半日假去聽日個音響展試下耳機，請問booth會唔會提供埋dap比人試耳機
利申：毒L，未去過音響展

有錢仔 踢炮走去玩

正常會有一兩部 不過可能係佢哋自己私人
唔係公司提供
最低要求都大個手機有3.5mm
唔係你聽開嘅歌好難評論耳機好唔好聽

仲未買dap

去音響展買完DAP咪買耳機

有錢我就唔番工啦
我都係望下為主

未買呀，前果排忙到甩碌

我諗住去運桔

知唔知有咩參展商？

睇個booth邊間咋wor..
同時有賣iem同dap嘅代理/brand咪可以一檯試兩樣囉..

睇嚟商業世界冇真正嘅朋友

話時話創科局嗰個$5,000,000嘅 八段錦app好似出咗

我都係等緊啲媒體報道有咩新產品
上次冇睇到啲報道Miss左

買左M11了
等埋個8+1試左3.5先
再去買條4.4
不過買埋新線就收手 儲錢
到時再問咁多位有無線介紹先
多謝咁多位巴打既解答&推我落坑

玩得開心D

我都想買線

課金啦騷年

未出，課金無門

唔好諗，快d買錢啦

買錢

自膠

我都想買錢
$500買$1000

兩張$500咪買到$1000

搞到我都想入部m11

另外 我一直都係用緊 spotify 聽
想試下其他格式 應該從邊隻入手?

flac，無損得嚟佔mb數又冇wav咁多

唔該巴打

我都想入黎做副機

又唔係太貴仲要係瀨尿牛丸機

淘寶買計返港紙3410
我等緊運落黎

無錯，咁你仲等咩

等番香港

btw部野有無分港版同大陸版

應該冇，最起碼冇人提過呢樣嘢

籃球巴快啲去聽下香港品牌個老闆邊到人口音

收到dms 個包裝真係簡單左d

加埋對號稱一雞三味耳機

聽到，不過冇試
btw試咗VE隻Elysium

巴打你用緊海貝同POWERAMP
岩岩買左M11 想參考一下
好用嗎?

我都係買左一個禮拜到
呢兩個app我都試緊
操作上都暫時無乜大問題
係部機夾動鐵會有d低噪

好鬼懶 想用Spotify
但頭先試左首 Flac 對比....差好遠
有無D高汁平台 可以係部機到down落黎聽

moov 有flac
TIDAL 有MQA

疑問唔識野求教
點解MMCX 會咁聞風喪膽

Elysium用咩聽？

用番fiio個程式仲好啦

Sp1000

要音量多少？正唔正？bass量？

個到都送左3個月moov比我
不過未拎 遲下比較下先
唔該巴打

音量唔係好記得，好似80，90
調音同分析度都幾好，但又唔係好驚喜，bass量普通啦
你唔係都試過咩？

好似五月上架 final version?
咁應該冇改過

依個係咩耳機

聲菲爾DT 6

好聽嗎 我駁iphone only
鍾意人聲 樂器聲

可以去瘦佬度試下先
呢隻野用player推會好d

如果用手機聽，200蚊依隻都交足貨比你

【Kumitate Lab 单侧6单元动铁 旗舰 KL－Lakh 螺鈿面板 定制耳机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥Oz2PYXyyKaU￥后到👉淘♂寳♀👈

個面板幾靚

JQ靚d

認同，JQ係藝術同科技嘅結晶

呢個日本牌子嚟㗎喎，香港買仲要勁撚貴

有冇巴打試過spinfit耳膠

話時話你地知唔知JQ係咩意思

新手留名

笑撚左

本是同根生

KL啲櫻花面板先靚

強化高音，低頻量減但潛得夠深夠集中，空間感略減。

夜晚推一推先

今日咁夜先上水

我覺得個直徑細咗
啲低頻會搞到punch

講真，我覺得你無謂咁上心啦，產品係掂嘅 有人試咗覺得好嘅，自然會一傳十十傳百啦，
到時就唔係你幫佢搵代理係啲代理搵佢啦，始終喺淘寶嚟講，我個人覺得佢嘅產品嘅門檻都係偏高。順其自然，佢想點咪點

好耐無見

我係咪太耐冇上水，點解我完全跟唔到

個post都冇野睇所以懶得上水

真

唔係 我都跟唔到

你活躍份子黎

趕thesis趕到仆街

講個笑話

分享下，入手左dsd file聽到唔捨得訓

我爬完文都唔明

好耐之前聽過佢live story集碟，但係之後就冇買過

唔敢了

而家先明，sor大大

咦唔係wo 我再睇番佢段野 到我唔明
一時話比瘦佬搞 好過比山卡啦工廈搞 (即係jq??)
一時又話14t 比佢自己搞番仲好 話晒都可以幫手做下打手 (即係ds??)

果然同音響有關嘅嘢都好玄

搵到食同質素無關

先前有契弟話develop 香港品牌塞
搵傳媒做打手老吹
仲話限時優惠50% off

好好生意的

邊隻?

髮型屋賣塞仔果檔

佢好多人幫襯? 我淨係見過前排有d片係sell佢間嘢

好死好生意

但d聲....
你買kz, trn可能仲質素好d

No offense: d人成日話佢賣淘仔嘢，但係我上淘仔又搵唔到佢話可以調音嗰隻

最緊要係聲好唔好
應該水月雨鑽石膜同7hz好過間野的貨

如果衰過kz就真係試都廢事
利申:tfz退燒

自由市場，掂嘅話就洗咩幫，等佢地自由發展啦

個音響展除咗
乜嘢電競入耳式（DLLM) （我會用電競手提電腦來形容佢，純綷噱頭）

Cayin 好似出咗部耳擴膽機
仲有啲乜嘢新嘢？Cayin Lotoo嗰兩部中階機有冇？

有冇人比60買嗰張CD?

Cayin冇參展，兩部都唔見影

我買咗

有冇咩新線或者iem玩

除左隻電莖耳機外都唔見有新嘢
其實都幾悶，好似散貨場咁

係咪話出電莖CM?

係，會場價好似3000幾

請問一下師兄咩係punch

但好似塞好貼耳好正咁

bass 好似揼入耳仔咁

耳機來講仲衰過三月嗰個展覽

但佢呢個主軸係家庭音樂

屌啊 代理唔整部去demo?
仆佢個街即刻想唔去...

返上去未有得試

別相認

無畏 個調音盤幾好玩
本身耳機冇做分頻
全部靠調音盤

8高音 齒音
6人聲 音場（睇比例）
3清澈度同bass
基本睇整體比例
全五未必好聽
好似有分左右耳

如果隻耳機本身高音多有齒音，好似緑仙咁就唔建議換，用左會好拮耳。

ok 買

ok 你買

我用緊tipsy

唉 一問 有把聲直接同我講MIC
有沒有香港品牌真係MIHK

spinfit 同自己八字唔夾
自己十幾隻耳機 聽15分鐘開題耳朵覺得轟
不舒服（我覺得可能係太貼近個耳膜）
依加用AET07 同symbio
呢兩隻冇咁影響原本嘅調音
最好唔好細過原本個直徑

海綿通常都係吸高音 多低音
最清楚都係問返耳機鋪頭
佢哋經驗仲好

你又無錢分既
理得佢點搞呀

況且鐘意淘買既都係繼續淘架啦
要即刻有貨又唔信網購既.自然會搵所謂既代理買

咁勞氣為乜呢

口音品牌1800
俾我揀會有更多選擇
一鐵 始終都有極限 量主要推 音場窄

盤生意佢既
正所謂仆街唔好喊
你又唔係老細又唔係打本俾佢既
又唔係佢d員工,你憑乜要佢按你計劃行?

我唔知你真人係乜野來頭.
但係學你話齋,你係佢眼中都係無門市無網站無營運推廣經驗
只係識開個IG幫佢宣傳既人姐

仲要自己連油水都未必有
頂多有新野就派隻你玩下果隻

人地做生意佢想條路點行就比番個選擇人啦
點解你會覺得你諗野會係最好?

M11 有小小失望 底噪好明顯@16ohm 耳機
一開始播放有電磁聲 快轉時間又有電磁聲
而且4.4mm 第五極唔覺得有作用

反而R6 Pro 新版唔覺有底噪
xelento @16ohm 唔覺有不過我用屏蔽線試
好似話第一批生產有問題
話年尾會有一部過萬 又係上年同一個東莞同鄉

部m11竟然咁勁底噪

呢隻五單幾正的 變色龍 二千幾現場仲有得平
好似K牌代理公司代理
叫咩名？

斷

弱水5鐵 前年呢道曾經推過黎 但推唔起

係時候出手

有無人用緊dms?

當年都叫推唔起？

邊夠強子jq嚟
我推到冇心機

邊夠你嚟

一推再推

唔知佢係咪得弱水5鐵
想試7鐵 同4絞黑薔薇

代入番個大老細
有人突然話自己做生意好勁提點你點發達但又唔要求分錢入股,比你都怕怕

上一代tvb明星都奶過野

我唔係指控你呃人,無證據的野我從來唔講
但問心要注意大陸文化,根本無無償幫人的事

我想問吓點樣out dsf file？

呢個係真，同過大陸生意佬交手就會明

補充多句
弱水5鐵換noble原裝廢黑線 把聲仲驚喜

去完好彩無買d咩

你唔係百毒不侵咩

我幾時有話過我百毒不侵

好啊唔該晒巴打

onkyo?

ak啊屌你

證明我唔係ak粉

我夠唔係

想問下深圳過關邊到有得寄野
寄返俾強子

個個關口一出就見到
羅湖一出上層就有順豐 中通果d

順便去配眼鏡

用佢順豐個Wi-Fi就可以寄件

DM7好似好少貨出

Fiio又出新耳機

諗住用圓通

係咪癡番粒啪啪制嗰單?

係
其實諗緊好唔好叫佢整多隻

有神快拜

整多隻送俾朋友啫
我新手入嚟學野

有錢人，整嚟俾朋友仔

可唔可以做你朋友？

呢排出咗8+1 係咪少咗人入強子
早排勁多人落單

you mean強子?

係

咁咪好，強子咪可以快d交貨

合理啊

今日試左Hidizs MS4都ok
Tralucent Audio隻5鐵幾啱心水, 但知依個brand從來唔出平嘢 聽完擺低價都費事問

應該直接買

強子即係邊隻？

強子ve系列

FH5還好嘅, 之前嗰啲就 不了

係fh5打後嗰d先開始正路

又心思思想買嘢

買咩，心動不如行動

$17,000 MIC

等咩？

試隻1.2以為二千幾可以諗下
點知問價四千幾
再問下大陸群組 直接同我講xxx代工

等睇啱

買完咪知啱唔啱

等等下又唔想買架啦

咁都係件好事

有d嘢唔洗買都知啱唔啱

買咗墨菊？

有冇試隻Aurora

9估

無

好耐冇入黎，而家有咩平野好玩？

This?

想淘隻運動的藍芽耳機 有好介紹嗎？

aroma隻star幾好聽

你開到音量多少 我60
隻野70ohm 好難推

墨菊聽把聲有d焗，我落埋a100，即刻通透曬，女聲少少毒

「入門」但咁難推 睇唔透

有咩升級線好用？想買條平平地2.5頭

瘦佬$89 銅 有2.5 4.4
無得輸

請問有無taobao link? 定香港咖？
我本身用緊ak michelle條原裝2.5
有小小接觸不良 想換過條平靚正既
之前試過銀線坊800蚊個條用落ie80覺得好一般退左
近排巴打你地係買開邊間
Thanks

終於等到8+1了
聽返一個禮拜煲煲佢先

無logo先扣十分

就係唔想要

logo加成都唔要

一定無咁好聲!

冇咗logo嗰層coating，個共震腔嘅共鳴會差咗

係，同依d一樣道理

毫無信仰！

jq大法好

係咪即刻覺得用耐咗

咁你入未？記得留logo

我試完啱就直接買公模，廢事等

唔洗試，直入

買返去試

仲平過淘寶

合乎上post主題

但係唔合呢個post呢

oc漢聲

買返去 再耳聽為實去試線

宮雪花

我冇留意新嘢唔清楚

zen8開心使用中

佢話入門款，但都咁難推

8+1呢？

zen8+1對tfz s2

3M EMI吸收膠貼係有用嘅
但平好撚多 A3 size 都係$400
嗰啲濕鳩量子貼紙六粒都買成百幾二百
攞一張出嚟剪真係賺到笑
起碼賺返幾千銀

墨菊聽唔出有分別
但Fiio Q1 Mark II 好明顯少咗好多噪音
部嘢擺喺手機附近會好大嘅電磁聲

請問Oc 邊條性價比高

mk5.5

又係朋友仔

朋友價

睇夾聲啦
香港地玩OC啲線要性價比高？入2手

前後玩過UE+ UEX Orpheus mk5 3條
都係入2手 平手/-$100賣返出去

單鐵個尷尬位就係呢一度
抗阻唔夠高嘅話 啲高音會標得好緊要
所以佢哋會加到40～80ohm 去平衡返個靈敏度
但部機唔夠力又會推到啲聲好怪 好焗 冇乜音場

借上借上借試到啫

我隻CM差唔多等左兩個月了

Thanks巴打！
我見28 mart有條 法國xsymphony交響樂線199
有無巴打用過😂

煲到爛都冇用, 冇logo

巴們player 有冇好介紹？
2000內的

無錢買黑磚
Sony 部 A50 ok 嗎？

真啊 無logo

個個都咁講 好傷心
睇黎呢個係事實 接受唔到
你地又唔講 買完先黎講

咁我叫佢加番，橫掂佢都未做好

Ps. 用緊 LS300 + iPhone 6 中

麻煩各位巴打想問下有冇咩淘寶藍芽耳機抵玩？想送比女朋友用 要傾電話唔差既麻煩曬

竟然唔去隔離post到問

笑4

叫jq出量子貼紙

搵唔到

呢一條唔清楚
480嗰條我就買咗兩條
199純銅？

480個條咩情況？2.5頭？

法國 XSYMPHONY X交響樂 PCOCC 無氧銅 呢條199
我見你480係銅銀混編

2000 蚊到 定係繼續iPhone 6 就算？

人地唔要國嘢

無咁多錢

上肥花收二手

望望先

如果唔怕手神差

好怕奶野
如果 PD-S10 同 XDP-30R 比呢？
（XDP-02U 雖然平同好似唔錯 但個樣好似有點膠...）

onkyo pioneer 差唔多兄弟公司撳制
佢好幾款dap spec. 差唔多都係共用
OS 線上音樂平台都係
我有部xdp 02u 借過俾我經理聽
佢話其實只係比有DAC嘅手機好少少
（佢屋企有一套德國音響）
或者可以考慮$3000的

正 評論中肯

唔該巴打意見

扣題
耳聽為實啊

我搵日試哂呢三部先
唔該哂各巴打

不如比多少少，player無咁易換

淨係聽spotify就Ak Xb10，
Player太唔方便，拎出街上唔到網

呢個我都支持

我自己好少會入歌/down無損轉去player，用左ak xb10之後我部pioneer xdp-300r封哂麈，所以唔好淨係睇音色，仲要睇自己使用習慣，最緊要試過先好買

其實又真 如果無呢個習慣 比部墨菊你都得物無所用

之前用Spotify 但宜家聽日文歌
所以都係自己入歌比較多

多謝巴打們意見 我會搵日去試下同睇下的了

想請教吓 聲菲爾DT6 會唔會好過SE215? 535?

利串 電話聽歌 藍牙線

巴打個陣幾錢入2手

Orb 定 oc 既線好？

你呢兩隻 shure，好聽d就話人聲濃厚，唔好聽就係人聲濛，低音肥。215 就無得比喇，dt6 調音風格同 535 好唔同，dt6 高音清亮温暖，伸延性好，女聲纖細過 535，空間感寬廣，聽 live 特別正，樂器分離度好過 535 喇，不過係手機比較難得好。

巴打好勁
我木耳 你指樂器分離度 即係我可以聽每種樂器清析d?

dt6 聽樂器係好清晰，定位好，聽 classic / live 都好正，層次感豐富，極有現場感。主要缺點係手機比較難推 ( 其實 535 手機都難推得好 )，同埋隔音無 535 咁好。

好 就淘個試吓
耳綿解決唔到？

耳棉改善唔到，因為 dt6 設計係半開放式，耳機背開左氣孔。

睇圖又唔係好覺

Ue+同uex都係1k左右
Mk5 $500

巴打會推介邊條？

係正嘅

自己去試聽夾聲先啦清
我又唔知你用緊乜
又唔知你偏好乜 想改善啲乜

過幾日會去日本東京
想問下有冇咩耳機鋪值得行？
之前好似有巴打講過搵唔到

秋葉原eearphone？

fiio x5 第一代換第三代算唔算升級
屎忽痕想換touch moon 見二手有D未過保1500想入

Hum ma1，a100同mojo邊個好d

sorry 入錯post 我出返去先

其他兩隻我都未試過，但淨係個可玩性a100都已經贏曬其餘兩個，又有得換op amp又有曬三種phone out

a100其實而家咩價

話時話你用埋a100推邊隻耳機？

Hum 新個部4.4有做接地
A 有得換opamp 貌似冇做接地 4.4拆機唔係日本pentaconn母座 2.5母座如果個膠環甩咗有機會會
（之前大陸版1960 拆解嗰個百度貼吧有講，自己去搵返詳細）

Mojo 得3.5 一路充電一路聽會有電池聲
但內置DAC 直接駁手機都得

好詳盡，thx

pola同he400i

AAW?

yes

有冇巴打試過tfz依款，我上網睇依家好似600元左右,新手入坑入唔入得過

買買買
ssp得藍色

你係瘦佬？

呢隻聲底正路，係樣衰咗少少

op amp好貴，同埋好似唔多窿路買

其實又未到嘅 不過muse多假嘢就真
難分真假下 好難搞 先變相唔多窿路
貴同值唔值 都好個人同隻耳

最慘係太多op amp，試個combination 都試到仆街

試人地個d

之前都試過司徒版，覺得真係唔差。但係我唔多難推嘅耳機，所以放棄咗

我放棄咗佢個版
感覺目前幾好
不過都升

買嚟當檯擴其實幾好

其實我係
所以有d心思ps100pro

細細部，解決土地問題

買

佢大部到我唔想帶出街

買

似屋企老豆兩對pioneer喇叭
低頻隆隆隆 氣份幾好 中高正常存在

Fiio不了

笑甚麼 你也是炸彈人

我邊有笑

我係Facebook見到，又未入過坑，見個價都唔算貴，所以諗緊入唔入好，定係依個價有更好選擇

有logo

遲d有logo要加錢

買線送耳機

jq冇logo同買215冇shure個名一樣

design jq logo條友有d料到
兩個角度都睇到jq呢隻字

8+1又唔會咁快落架，點解唔等新嘢出試埋先

等下先囉就

咁你答咗自己啦

個人覺得好過7hz 隻入耳式動圈 同雙動圈大耳牛
半開放式 比一般入耳式隔音差少少 播放中其實唔覺有外面雜聲 一定好過apple earpods
（出面大聲就一定聽到）
大路電腦喇叭調音 低頻唔會過火 人聲 高音都清晰
聲音有一定厚度
一開箱唔覺得有噁聲問題
煲咗12小時 低頻量減丁丁 舒服啲
跟機條5N銅清晰的 不需要跟其他線一起買

自己去試啦

想請問jq 8+1 香港有無得試？

7HZ 大頭都OK

鳴匠DK清又係唔錯,聲音自然

7hz 唔建議買雙動圈版本 120小時未見有效改善
銜接問題

呢度嘅巴打同 瘦佬(?)

瘦佬有？

Thanks 巴打！
巴打用緊8+1?

係啊 不過我嗰隻冇信仰加持

想請問你係直接tb訂？耳模你當時點整？要返大陸？
同d聲係咪真係好正？

直接淘，我嗰隻係公模穩定木，聲就睇你喜好啦

8T 6+1s 自己搵佢試 唔洗搵我

水瓶巴打係唔係到？
想問下用緊咩cable?

買!

誰輕輕叫喚我
弱水5鐵Skye做左代理 香港價$2490
唔急可以等下 遲啲相信會有鋪擺demo

搵我約時間試又得 不過我唔係配緊原裝鍍銀線

好阿，唔該曬巴打

配黑薔薇

直入弱水6啦咁

叫佢去個套裝set啦

有錢都做唔到

神店

見到個mmcx就知邊間

是但啦 無乜興趣

好多都係架啦
算啦ching

買咗幾多opamp

買咩

我都想買新線了

不嬲都話唔洗買佢條線

JQ 剛出左新野，2靜電4鐵1圈

打大魔王？

Ego既Whisky
依家心郁郁想換player
等緊新國磚
N6ii 同小墨菊？

毒都好放嘅

不要問只要信

沖!!!!

我諗可能要暑假先有

4999

瘦佬 請出招 買Demo!

logo加乘嚟 比d信仰

8+1新版即係靜電嗰隻?

信仰保值

jq快d出量子貼啦

應該會入呢隻，有靜電又平過出面咁多
不過都係試咗先

不了

JQ熱潮又番嚟啦

等你買返去試

係咪有巴打提過jq點解

好膠

我

好似d果汁糖

佢太多色一齊溝, 減咁啲會好睇好多

咁你買未？首名入機點睇？

難分真與假

冇錢, 要留錢換dap

咁你等咩

等隻8+1CM

再買，一次過運慳運費

放心喎 保值架

你做香港代理啦

瘦佬快d入隻demo

去馬啦巴打

who.jpg

不了，留D時間聽歌好過

點知入隻 大量入貨都唔怕啦下嘛

放心，我一定會約大家試

嚟緊快閃番香港

突然推得超快

咁就機不可失啦

靜電既特色係咩

試完啱就即買

諗定下個post個名未？

高音去得盡同快

打手全面入場

我寄番屋企，到時叫屋企人帶俾我

其實...

fail

進

寄比我 幫你轉寄 順便代煲

超高頻 自然 通透
理論上係咁上下掛

但其實我咁耐以嚟都淨係試過shure嗰隻靜電

入手啦！但4999

好試唔試

其實唔貴 不過唔知咩聲

借人隻機嚟試又唔洗錢

但隔離po話shure果隻先係真靜電，VE, jomo 呢幾隻係假靜電

細菊/n6ii 等有demo, 聽完再做決定
暫時睇落就細菊size perfect池
n6ii 可玩性高 (換完module都冇人知, 啱哂啲要過海關嘅人)
利申冇海關 唔關我事

笑左出聲

因為得shure嗰隻要用特定amp嚟推

咁其實有咩分別？

耳聽 為實
我呢d人太簡單 啱聽就算

咁d fd唔買我邊有得試

同意

聽講細菊電力幾好

因為傳統靜電單元要搭多嗰舊專用野嚟推電壓
冇專登為意啲新設計點解決依個問題, 但所謂「真靜電」「假靜電」相信都係依個原因

外國仔好多都用on-ear同beats

推過，佢地話唔鐘意iem塞耳仔種感覺同埋話on-ear可以當耳罩保暖

都唔奇嘅，始終環境唔同

所以都冇計

講唔講得㗎，一陣又話呢d係機密嘢嚟

[member好想試[/member]

送夠半打比你

我估講得，佢同我都係講同一番野

有幾機密，你開個淘仔ac都問到

結果 你換唔換到？

一陣推到冇人買8+1咪死

轉推華匠

問定華匠點解先，做吓2個post嘅title

華人匠心，打造華人的聲音

換唔到啦，佢話我果隻差唔多整好

掂啦，諗少個po名

笑左

慘

等你開個post用呢個名

兩個月先差唔多整好

就依個名啦

cm同公模都唔係問題，最緊要係logo

召集每張有logo嘅面孔

清心水ching

所以唔洗再毒我

咦 係喎仲有4000
咁jq新耳機唔係夢了

唔好齋講唔買

一來未收到錢
二來如果真係啱聽 點解唔買？

可能收番嚟得4蚊補貼

咁都無計了

你係咪買咗啦？

比左$了

幾時可試？

嚇撚死我 以為dna都冇埋個機會

試下STAX 個一隻旗艦真靜電
聽張國榮錄音室母帶 好似哥哥係你面前唱咁

佢話一星期內發貨

快d入埋隻新嘢

等你通知

請問1000蚊樓下 係咪都係idun, tfz no.3, tipsy 呢三隻好？ 各位巴打會推薦邊隻？ 同埋邊到有得試曬呢三隻？ 唔該

平時都係聽廣東歌 而家用緊trn v80

之前英京好似有得試，而家唔肯定

個人呢3隻會揀最後一隻
no.3唔上ti真係嘛嘛

買左tipsy，唔同價位嘅dt6又值唔值得買？

唔該巴打 搵日去試試先

no.3 ti貴太多 暫時都唔考慮住

有冇平靚正對錄線推薦？

整條巨人對錄

邊度有？幾錢？

去問吓right shop

點睇瘦佬個u606 pro同紫珊z3
平時用開手機出

代理：你呢個打手JM9 踏自己台

DS 6+1s又話唔改
結果出咗v2 等下去新蒲崗試下先
希望唔好又係一樣

ig個間?

係 鑽石山MTR仲要行1.6KM

其實佢點解唔一次過拎曬每款demo比人試，定係未有?

乜新蒲崗有耳機賣？

Demo 冇現貨 CM可以做
利申：Dressage 打手

呢d價先正路

貴到冇人買，我話撚之聽完識飛都冇撚用

JQ6+1好似幾吸引 有冇師兄會入手
小弟未聽過靜電機

係唔係朋友仔先？

🐔巴打好似課咗金

jq新果隻靜電有人試過未

之前試過ve果對 好撚正
唔知呢對點

滋仔巴好似落左單

已為左大家盲入，未發貨

巴打好偉大

講笑JQ打手緊係第一時間比錢

佢話有得退貨嘛

咁當然都希望啱聽，退貨好煩，自己未搞過

退比巴打

排300

300後要

350 希望有logo

如有logo 400要 可即日交收

出夠3000

成交 今晚ok？

弱水6 + 300換 誠意滿滿

valoq+02+300換

fucker ear咁成功？垃圾級別賣一千對？

老細：賺4鳥

唔識欣賞

論音色的話送比我都唔要

仲要等兩個月

卜定🐔巴試JQ新機

弱水5 有demo

where

求解答

英京

唔清楚 不過之前聽人講過
typc c lightning JJ未必好過有DAC的手機
影衰佢而家好似冇Demo 有啲難講

個組合會唔會同電話用電話聽有好大分別？
近排想對聽歌有要求

淘咗條金銀鈀合金同銅混編

啲聲好堅

銅銀鈀Ching係時候上水

唔召喚了

大廠好似好少聽會出鈀嘅線

第一次試，其實有咩唔好

有啊 有條我都想買不過好貴 放棄了 等2手靚價

如果$2500 官方零售價 xdp 02u只係比有DAC手機好少少 咁我諗純粹可能比手機推力大少少

其實冇，只係以前有巴打成日推銅銀鈀啫

其實我無話唔好
不過我地有個巴打推開銅銀鈀線
都有金銀鈀啦
你講開就有巴打諗起銅銀鈀個位巴打咁解
咁個位巴打基本上都退曬燒 我先要唔召喚個位巴打上水啫

都好耐了

為巴打退燒而覺得開心

邊條

我一路想試金銀鈀好耐，終於見到有銅混編

試落啲聲幾厚，低頻都有彈性，中頻都去得幾盡

開頭已經好粗，落到嚟又ok

啱聽最緊要

正

幾岩我聽嘅

plussound?

但係好似都唔平

唔平呀，間嘢賣散線

唔想自己搞，叫佢哋搞埋

仲要見到有鍍銠頭，衝埋

窮人都係用番單晶銅就算

係啊

識玩

岩岩訂咗隻cm，諗住唔爭在